{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 계곡아름다운세상펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。 追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴の可否が異なりますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約されることがあります。 予約の際には、メゾネットタイプや子供、幼児と一緒に利用できる特典を受けることができ、一軒家の客室や尖った家の客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。 IPTV/Wi-Fiを利用してインターネットを便利に楽しむことができ、バーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室から夕方10時までです。 駐車可能な空間もあり、徳洞渓谷が隣接しており、渓谷での楽しい時間を過ごすことができます。 周辺には徳洞渓谷、義林池、パクダルジェ、ハッカ飴のロケ地、ベロン聖地などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴の可否が異なりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火方式は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約の際には、メゾネットタイプや子供、幼児と一緒に利用できる特典を受けることができ、一軒家の客室や尖った家の客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを利用してインターネットを便利に楽しむことができ、バーベキューパーティーを楽しむことができます。利用時間は入室から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には徳洞渓谷、義林池、パクダルジェ、ハッカ飴のロケ地、ベロン聖地などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 693
    }
}